# MÀN NHỰA PVC TẠI PHÚ NHUẬN

Rèm nhựa pvc là sản phẩm được sử dụng phổ biến hiện nay thay thế cho kính, tường thạch cao...nhằm mục đích chính ngăn lạnh cho hệ thống làm mát (điều hòa), chống côn trùng xâm nhập, ngăn cản bụi bẩn. 